十年啦 原來我重未放底

不知不覺原來我隻狗離開左我十年
有時一個人靜落黎時會諗起佢
今日經過寵物店 見到隻狗好似佢個樣
好有衝動買返黎 改返同一個名

屌你老味
我係咪成世都走唔出呢個陰影

冇問題啊
重未放底
輕嘅放面
咁就唔會壓爛啲嘢

唉 完全唔敢養寵物
再面對多次真係怕有情緒病

傻B仔